亞利桑那州Arizona緊急公聽會[美國大選]

新唐人直播中

加油

冇聲嘅？

朱利安尼講得勁好

無人睇?

Push